我唸到一個不被捕既方法！推比前線睇！

我地每次行動都需要一個指揮官

指揮官負責指揮勇武派既行動，叫散叫撒走好撒，叫衝就衝，不戀戰不受傷不被捕

我地呢個運動的確沒大台，但指揮官係每次行動in-charge 既人，每次行動都可以5同人，5等於大台

可能你會驚指揮被捕，所以佢一定5會企最前排，可能後少少，一個可以掌握到成個場面既人，可以話俾前線聽佢地下一步點樣做，因為前線衝緊其實好亂，可能情緒好high 未必可以冷靜到落來知下一步點做。

冷氣軍師打既野佢地未必有時間睇，加上佢地5在場不能掌握狀況，沒資格去指揮佢地，比意見is ok.

所以指揮官要有前線經驗，要確保佢5係鬼，要企係一個可以掌握全場狀況既位置，不被捕不受傷，要keep 住update 連登，各台直播既情況，用擴音話比前線義士聽。最緊要係，要保持冷靜！

各位前線手足加油！希望你地下次會有人企出來做指揮，其他義士一定要聽佢講，講好左幾點撒就一定要撒，再留既就係鬼，義士如果5肯撒，死都要拖佢走！

我5想再睇到有手足受傷被捕，之後到和理非接力啦！

推比前線睇

推

完全無大台唔現實
就算無檯面大台
都要有地下指揮

Be water

唔好弱智
你點知個指揮官咩人
大家三唔識七 點解要信佢
同埋 你話做就有人肯跟？
大家互不相識 冇默契 又冇受過訓練
有指揮官都冇意思

但沒人指揮其實佢地好亂，5知自己做緊咩，有指揮減低佢地被捕既機會

點選指揮？

其實認真佢地每次都好亂，有人落單先班狗咬到，真心好心痛

歡迎大家比意見

所以一開始已經係叫人要自己組隊
不論係自己本身識嘅人 / 現場組隊
要一組組人行動

同埋現場前線係會傾策略

依家問題唔係有冇人指揮
係大家共識同意識問題

冇大台就預左冇一個調動人嘅centre
所以資訊流通先咁重要

要每次行動前選左先，我只係提議，義士自己要有共識，如果5係太多資訊都5知聽邊個講好，陣間聽錯左班鬼講，衝上去比人打

所以一家要確保指揮5係鬼，很重要

我同意佢地沒共識，所以要有人企出去統一佢地既意見，比共識佢地，幾少數意見說埋跟大隊

唔使諗啦，呢度啲人話唔要大台㗎嘛，議員都係鬼嚟㗎嘛